［請轉場］今日油尖旺玩夠了，各區再戰

唔係打狗嘅，可以轉場再打

返自己區再玩啦
唔係跟住黑警個節奏

推

尊重前線決定

快推！

又黎帶風散水?

玩？邊個同你玩啊？好好玩啊？

散你個頭，洗其他區

同意
玩老母咩玩玩玩

旺角站咁成功，係因為冇計劃會俾人燒。

去其他區，冇狗做咩都得

勇武手足應該返咗屋企

入奧海城

商場戰 我地冇輸過

奧海城 冇事

隔離post先話奧海城有大量狗
樓主就叫D人去奧海城
極度懷疑樓主係mon post狗

周圍都係狗仲去各區

on9 散返去比人捉？九龍咁大有排同你玩

⋯ 行完唔覺有⋯

大家見到狗嘅請上報哨兵